抄nee媽的每月兩萬多租一個500呎單位簡直就牛B死了

樓主aco 係政府入面深耕細作

( Show Blocked User - GPDeal )

同埋唔該睇日期: 4月1號